近年香港係咪多左好多老鼠甲由???

我住果頭以前都唔覺有咁多，而家夜晚落街一定見到條街有甲由，有次仲見到成隊老鼠係人地屋企窗口爬出黎

每日百五加蝻

所以我從來唔開窗
抽氣扇開完要閂埋
去水位夜晚要封實

見過隻強係隔離屋爬出

條街都污糟咗好多
以前耐唔耐都見市政局洗地 變撚咗食環就外判外判再外判 唔知幾耐先洗 洗又求鳩其 難聽啲講 支那都就嚟乾淨過香港

而家有部份街道係有需要才洗
即係收到投訴先派人黎噴一次

就來變70年代以前既韓國

夜晚都唔敢出街
行行下一隻大強行過

D舊區污糟左好多
比十年前多左好多老鼠

聽講係呢幾年熱有關
以前冬天一般會凍死唔少甲甴

嚴重咗好多

氣候暖化

甲由同老鼠係咩溫度最適合???

曱甴 低於15度唔多郁

最適宜溫度 20-30

33-37度 呈亢奮狀態

旺角行人專用區特別多

仲經常見到嘔吐物同屎